老老實實 當之無愧香港youtuber頭三

1. 龍心
2.劉馬車
3.思覺老師
（排名可不分先後）

寧願睇依三件野都好過睇咩大丁波子契分定屎來啦

香港人壓力大就應該多d痴線佬拍片娛樂下等港豬知道人生唔係淨係得番工不了 原來痴線既人先係正常 唔正常既係呢個社會 你老母 你老世 屌你個H

件你老母 睇唔起人？屌你老母

你件濛

馬車個位俾龍嫂啦